寧願自己一個 都唔想見另一半

覺得對住佢好有壓力
寧願自己一個鳩fing都唔想見到對方
是咪仆街？

有咩壓力

佢好想日日見 乜都一齊做 放假一定要陪佢咁
但我覺得好辛苦
但一講就會嘈交

你係男定女?

不合左七年 都唔知點 唉

7年,快D拉埋啦

咁怪，呢個講清楚d好wo無乜自由時間好辛苦

都唔重要啦

佢係好多疑嘅人 但我就係熱愛自由
或者咁講 佢將愛情放第一 我將愛情排好後 我知自己仆街

夾硬拉埋有乜意思

你係男方? 女睇愛情好重，同人大想結婚

你係咪人馬座

咪害人啦

早啲放手

利申過來人

啱啱相反 我先係最怕結婚果個 當你睇住屋企世世代代嘅女人都俾男人拋棄 就自然覺得將愛情擺第一係玩命

唔係啊 但同人馬座最夾

其實都不外乎攤開出黎講
令對方知你諗咩
如果傾完都係講唔掂數
就要認真考慮係咪唔適合對方

唔好俾個年數綁死自己
有時只係覺得咁耐唔知點開口

總有一日你會頂唔順，不合就係不合，有幾鐘意都無用。

利申過來人，已分手

其實講過好多次 每次佢都係覺得話係邊個啱邊個錯咁 我覺得好辛苦 久而久之我都冇再出聲
而家係嚴重到我勁驚放假要見成日

我打算開左口無數次 但係一諗到佢對我咁好
我一方面覺得唔應該阻佢搵個好人 另一方面又唔捨得 所以我先係正仆街

我明
我果時試過連講句野都驚佢會聽左唔開心
諗勁耐點講好講唔講好
好大壓力

一樣
拖左好耐先開口分

同埋我一直有件事好耿耿於懷
就係我自己好怕同佢有親密行為
是咪痴線？

聽過唔少女仔係咁
你自己咩原因先
純粹唔鍾意呢件事定唔鍾意佢某啲做法

細個有啲陰影 但佢覺得我扮哂野
然後以前嘈過一次就係話如果唔做得就要分開 我記到而家

佢知唔知你有陰影？
如果知都咁講就真係

唔記得有冇講過啦已經 但其實到而家都好反感 覺得好想嘔

呢啲真係要講清楚
佢想你好既應該唔逼你
再慢慢睇下點幫你可以接受到
如果唔係真係唔好再勉強落去
你只會越來越反感

我覺得你只係當佢係一個習慣 一個最好朋友。。。

差d 以為你係我個fd
btw 七年啦 你覺得厭 唔結就分 唔好晒時間 我都係過來人

YES,夜晚打黎都係扮訓左就算

分手吧啦 辛苦自己
七年又點 愈拖愈煩

絲打 可唔可以 講多d .
我女朋友都係因為咁而分手
我好想 了解多d

其實都勉強左好多年 我驚我突然間同佢講 佢會發癲
話我用呢啲黎做藉口 佢講野勁難聽 我唔想嘈 唯有忍

可能巴打你講得啱

唔係厭嘅 只係以前覺得可以慢慢就 但到後來一講呢啲就屌老母咁令到的唔想再講

我*

Same

係 但冇勇氣 是咪反智？

你想問啲咩

咁唔一定要用呢樣野黎講既
咁多野加加埋埋
根本大家都知問題係邊

分吧喇，除非你覺得你會想同佢有將來
你係仆街，但至少最後你都有free佢走
愈遲放手愈傷

不如試下分手
可能佢先知死

利申:過來人 被分手果一刻先識醒

咁咪分開囉

知啊 係佢覺得冇問題 覺得我唔忍讓

係啊 而且最近感覺愈黎愈辛苦

如果我可以咁簡單快捷咁講出口 我會啊

我同佢冇得試 要分就一定分

點解見到佢覺得大壓力？
純粹因為扑野？
假設你地一星期見2日 只係扑2次 會好難受？
佢真係改 你會唔會留低？
你唔想見咁多 如果佢應成你見少d 你會點？

我意思係真係分再睇下佢有冇改善
有d人係唔見棺材唔流眼淚

同你差唔多
以前拍拖個陣會覺得唔使成日見 但ex唔係咁諗覺得情侶要成日見 唔見得多即係冇feel

以為講緊我

一星期兩次算好密下嘛

我明一齊得越耐就越多野諗
分左手會點
佢會點諗
覺得你係咩人
之後點同身邊人交代等等

但既然兩個人之間有問題
試過傾過都冇用
可能只有分開先解決到
咁就要鼓起勇氣講出口
其實冇你想像中咁大件事

點解男肯改 都唔會再返黎？
係咪因為已經死左心？
做咩都無用？

樓主有話男友肯改？

我自己唔清楚佢地既其他問題
但單單係搞野嗰part
如果樓主次次都覺得好唔舒服好唔想做
講完出黎個男唔係嘗試了解佢有咩問題
再幫佢解決個心理障礙
而係話佢呢樣嗰樣既
我相信樓主個心理陰影只會越來越大

我都有提議過佢地好好傾下先
都唔得先分

我個ex又係啲講野勁撚難聽既人 一嘈就句句難聽過粗口 好撚乞人憎

全部野 我連同成班朋友食飯有男仔朋友都唔得
我直情對親密行為覺得好嘔心
但佢話我扮哂野 因為咁我先一直忍唔再講
所以 佢根本冇諗住改

之前試過 但佢又固態復盟 所以

最黎點樣分開

你果個又係點

多謝絲打咁冇心答我咁多野先
或者有事唔係話改就改到

之前佢試過係我個Facebook見到同個男仔朋友合照
係狂洗板問我係咪想做雞
洗到我全級都知 但我都忍左 但黎到今日我終於頂唔順

後*

咁可能你太快心軟一齊翻？佢汲取唔到教訓
又或者你寫封信比佢 寫低自己感受再寄比佢？ 既然面對面係傾唔到的話

拖下拖下 曬鳩時間
唔啱既早啲瀟灑啲分手啦

黎搵我舒緩下壓力

點解無人屌樓主 ?
佢只係自私既臭雞 講到男朋友點唔理解自己 自己咪一樣唔理解男朋友
一定要個男遷就自己 而自己唔會遷就個男
收皮啦
人地放你第一 你就當人地係屎 然後合埋化自己既行為係因為好多d男人唔要個女人 on9 大把女偷食啦
快d 分手咪撚阻住個男搵第二個

Agger

等呢個comment 好耐

agger 唔想扑野應該好快散

的起心肝 決絕啲
分左手你一定舒服好多
不過睇佢都係分完手都煩到你死個種人
加油啦 如果真係想傾下計
唔介意可以比你telegram我 同你傾下